# Feature list for Sepctrum  Emission Band site and store 

1. Navigation bar 
    - Skal bestå af logo, nagation til andre og til social media. 
2. 2 gange hero 
    - en til forsiden 
        - tekst eller hår skal animere på en eller anden måde 
    - en til andre sider 
        - Billed med tekst. 
3. Nyhedsmail sign up  
    - skal samle folks email på en liste. 
4. Compontent der viser bandets nyeste social medie push 
5. Up comming concert modul
    - Ticket's modul 
    - Concert modul 
6. Lastets music modul 
    - Første skal altid være en video 
    - de små andre må pgså godt være spotify eller lignende. 
7. Contact footer 

8. Store component til forside  
    - Billed med tekst 
    - Tilbud med på noget 
9. Search 
10. Filtering
    - categorier 
    - Pris 
    - Albummer 

11. Modul der viser, eller filterede produkter
    - Modul der viser den lille fremvisning 
12. produktside 
13. kurv 
14. check out side 
